В городе #Дзержинск прогремели взрывы

на оборонном предприятии, которое производит взрывчатку